中國增至逾6.6萬人確診 死亡人數突破1500 人 習近平稱黨對疫情判斷準確

即係點
判斷準確⋯
要加大力度維穩

没事儿

本來就想借病毒之力消滅貧窮
你估2020滅貧假既？

死雞撐飯蓋

判斷準確又會死咁多人嘅

即係死得好

維尼：死得好

喂 其實香港台灣 都判斷準確架
一早知你支那搞唔掂 會搞到勁大件事啦

啲人死係預期內，即係你哋一定要死

判斷正確
精準打擊国內低端人口
可完成滅貧目標

2月16日出版的今年第4期《求是》雜志將發表中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平的重要文章《在中央政治局常委會會議研究應對新型冠狀病毒肺炎疫情工作時的講話》。

文章強調，做好疫情防控工作，直接關系人民生命安全和身體健康，直接關系經濟社會大局穩定，也事關我國對外開放。我們要按照堅定信心、同舟共濟、科學防治、精准施策的要求，切實做好工作，同時間賽跑、與病魔較量，堅決遏制疫情蔓延勢頭，堅決打贏疫情防控阻擊戰。

source:

沒事兒

讚自己作數 維穩 做得好.

佢判斷冇得救，
所以正確

即係話：加大確診人數，死亡人數維持低點，咁就睇起上嚟都唔係好嚴重

6萬6 武漢都唔止啦？

判斷準確就應該一單都無

姐係死都預左幾多個人死